工會抽水能力無人能及

九巴個工會最叻得閒出黎抽下水
搏下見報，吸多D like
到時咪可以威脅下公司做少D又加人工，幾開心

發生左咁大單意外都淨掛住出黎抽水

工會唯恐天下不亂

發死人財

又要屌僱主剝削屌番工做狗
又要屌工會
港豬做狗算啦屌

難得可以見下傳媒上新聞
梗係落多幾倍力抽盡佢

前排仲話要搞咩按章工作，新年流流搞啲咁既野，姐係揾著香港人黎搞